有冇辦法跳過警察，直接告打人個班黑社會？

有拍片
有目擊證人
仲爭咩因素

民事

刑事案邊有得告民事
應該叫私人檢控

唔識呢 就出少句聲
你比人打完傷左 唔可以提出民事訴訟要求賠償身心損傷?

當場點知佢身份？

刑事就算跳過警察都要律政司作出檢控

推